[直播link] 今晚Donald Trump去搖擺賓州(PA)搞Rally！！！

另一邊廂, 我燈係屋企個basement同幻幻一齊睇直播笑鳩侵仲搞造勢大會

侵輸撚硬呀我話你聽

特朗普賓洲現身引起民眾興奮情緒